大家成日提到孤星淚Do You Hear the People Sing，不過劇內有幾首仲感觸。

仲有Red and Black

Can it be you fear to die?
Will the world remember you when you fall?
Could it be your death means nothing at all?
Is your life just one more lie?

Oh my friends, my friends don't ask me
What your sacrifice was for

I dreamed a dream in times gone by
When hope was high and life worth living

One day係最正

Bring Him Home

警察：
One more day for revolution
we will nip it in the bud
we are ready for these schoolboys
they will wet themselves with blood

不過佢地點會有Javier咁正氣。Javier會反思同悔疚，班黑警就永遠唔承認其實自同criminal無疑

打錯，Javert先岩

Marius 有同自己屋企既矛盾，有自己所愛既人，亦都有自己走出黎對抗強權理由

Javert有榮譽感作為動力，到最後都會被自己認定係壞人Jean Valjean混亂， 大部分警察為左2萬起跳人工，看似穩定既福利，連為人既公義都捨棄， 願為政府爪牙。

My place is here. I fight with you!

推

Michael ball 既empty chairs at empty table 係一絕

希望今次唔好變到turning就得

好彩暫時都未發展到咁

One day to a new beginning
Raise the flag of freedom high!
Every man will be a king
Every man will be a king
There's a new world for the winning
There's a new world to be won
Do you hear the people sing?
My place is here, I fight with you!

好鐘意One Day More